原來獻世派三日可以開一次會，泛民仲撐唔撐得住？

獻世派、陳維穩、秘輸處真係玩晒